今日listening淨係識第一條

唉 22u3，有無可能可以2

點都唔會paper3 u啦

點解......

有寫野有抄data點都會有1啦

當年 2 11 2 2左 不過u真係好難拎

但a part 1分....